[勸世]香港人社運心態要正確

希望大家明白真正的不撤不散, 唔係死守係警察面前唔散, 而係一日爭取到5大訴求, 我地都唔散, be water! 長期抗爭, 唔好再輕生, 唔好受傷, 唔好被捕, 保留有用之身, 做有用之事

借原post:

今日出左唔少post講人數少左，屯門就得一萬，九龍就得廿幾萬。我唔知呢班人係一毛散播失敗主義定係純粹真係灰心，想講一句：

呢個係一個長期戰黎

唔好諗住面對港共/中共咁強大既對手可以短時間內贏到d乜，人地韓國民主社會都搞左23個星期先拖到總統下台，蘇丹更加係頂住左半年先有希望迎來民主，香港要得到真正民主，絕對係以年計的抗爭黎，所以我地心態要改變：

要將不撤不散融入係日常生活之中

接下來既呢幾年，我地要得閒既就出黎、放學後就出黎、收工後就出黎，隨時隨地都be water可以參加各種活動，做到隨時一呼百應，加埋透過民眾輪流接力，個抗爭先可以長久。只要每個運動最少有幾千上萬人就已經可以make到noise，好似光復屯門咁。

所以根本無需要執著於每次行動既人數
香港人，唔會再番工不了